9月1日，除左塞爆機場，仲要整多樣文宣

3日後既9月1日，除左係塞爆機場既日子外
更係納粹德國八十年前入侵波蘭既日子
呢個係世界上既大事件
英法兩國、仲有後來美國先後對德國宣戰
引發第二次世界大戰
導致八千五百萬人死亡
換來自由世界同獨裁世界間較量既悲痛歷史

如今喺我地隔離
有一個殺過近億人既邪惡政權
我地入機場
係一個非常好既時機
向整個世界揭露支共近年喺國際間既所作所為
我地要自由世界既人勾起番
放縱一個法西斯政權會令全球帶來毀滅性災難既回憶
要佢地既政府唔能夠重覆三代人前既錯誤
否則八十年前既災難會再次發生

見到呢度唔少人覺得外國人未醒係因為未燒到埋佢地身
好難令佢地醒覺
不過而家我地唔係有9月1日呢一個合適既timing咩？

我地要向世人展示
香港係企緊自由世界呢邊同法西斯政權對抗
香港倒下，就等同當年奧地利、捷克斯洛伐克、波蘭倒下
然後倒下既就係佢地既國家
正如當年既丹麥、挪威、荷比盧、法國、南斯拉夫、希臘相繼被納粹德國蹂躪
呼籲佢地要支持我地光復香港，時代革命

所以想大家幫幫手
當日要以各國語言文宣俾外國人了解今日既支那=八十年前納粹德國
宣揚anti #ChiNazi
要佢地罷買支那貨
唔用支企既產品
要佢地既政府向支那施壓

七百五十萬人面對十四億人
我地毫無勝算
但係聯合自由世界面對支那
屈服嗰個就係支那

我地要好好利用9月1日機場呢個全球矚目既地方
舖天蓋地用盡食奶既力錫支那春袋
光復香港
時代革命
ANTI #ChiNazi

推

推爆佢

9月1一定要搞撚大佢

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

ANTI #ChiNazi

要重點宣揚納粹中国

Anti #ChiNazi

自推十連

1/10

Anti #ChiNazi

2/10

Anti #ChiNazi

3/10

Anti #ChiNazi

4/10

Anti #ChiNazi

5/10

Anti #ChiNazi

6/10

Anti #ChiNazi

7/10

Anti #ChiNazi

8/10

Anti #ChiNazi

9/10

Anti #ChiNazi

10/10

Anti #ChiNazi

要揸緊春袋

錫春袋

無人揸春袋

係揸春袋唔係摸春袋

春袋一定要大大力揸至會痛

你哋係咪真係要揸春袋架

又自推

求幫推

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

Fuck #ChiNazi

PUSH

咁仲記唔記得le 個 news ? 其實我覺得le 個用黎做文宣係有得做。點睇

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

咁仲記唔記得le 個 news ? 其實我覺得le 個用黎做文宣係有得做。點睇?
其實都係幾日前

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！